{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010346",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 글램핑포엠 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00に可能で、チェックアウトは10:00までです。 追加する人がいる場合は、事前に連絡するようにという予約案内があり、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 ペットと一緒に来る場合は入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償が可能です。 客室内で魚や肉などを焼くことは禁止されていますし、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金が間違った場合、自動予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約できます。 入室のご利用案内としては、予約特典の個別バーベキュー、一軒家客室、禁煙客室、グランピング、空気清浄機、売店/コンビニ、屋外プール、運動場、火のあざや常備薬、駐車場が可能な点が言及されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00に可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加する人がいる場合は、事前に連絡するようにという予約案内があります。追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に来る場合は入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼くことは禁止されていますし、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や施設が提供されていますか？",
            "answer": "予約特典として、個別バーベキュー、一軒家客室、禁煙客室、グランピング、空気清浄機、売店/コンビニ、屋外プール、運動場、火のあざや常備薬、駐車場などが提供されています。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについてどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金に間違いがあった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金が間違った場合、自動予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 552
    }
}